[撚狗][調情][收兵]女友的技量

女朋友整日撩9你好中意睇住你欲火焚身但又唔俾你算係點？係咪飛得？定係忍到佢都想要再攻陷佢？

飛啦，搵條仔隨時隨地都可以屌仲好過